[An] Quote Pin Bug

喺Quote入面會Pin唔到

感謝回報